KOTOKO LIVE TOUR 2017 『Fight!!』

KOTOKO 2017年”夏”全国ツアーが決定いたしました！

【公演名】
KOTOKO LIVE TOUR 2017 『Fight!!』～げーソン VS あにソン・夏の陣～
【公演日程】
7/15（土） 宮城・SENDAI CLUB JUNK BOX
7/16（日） 埼玉・HEAVEN’S ROCK熊谷VJ-1
7/22（土） 福井・福井CHOPS
7/23（日） 愛知・名古屋Electric Lady Land
7/29（土） 福岡・福岡DRUM Be-1
8/5（土） 岡山・岡山CRAZYMAMA KINGDOM
8/6（日） 大阪・umeda TRAD (前 umeda AKASO)
8/19（土） 北海道・札幌Sound Lab mole
9/2（土） 東京・ディファ有明

有冇人去 9月2號 東京果場

無人聽K姐

點解依個post竟然得咁少人

你都覺

K姐

係無人識 無人有興趣 定係點

屌
我八月飛一次
無錢係九月飛多次

我未買飛
預機票1k

我同一個fd去，睇下會唔會有多d隊友

無人有興趣掛 高登之前兩之K姐香港live個post都得十幾頁

冇錢
利申淨係去過上年台灣live

咁我諗今次平玩既4k埋到單

上次k姐來香港，喺旺角animate搞見面會
官方fb居然喺前一晚7點先出post

果次好似太子animate? K姐twitter有講，無睇官方

初中雞時代就係聽佢啲歌大

連登年齡層問題